牙宮Ayayaya個段rap真係好addictive…18+

01:37 聽聲都有點生理反應

得罪講句 佢把聲同momo有d似

momo刺耳好多